[行動] [即時]黃大仙

開定先 現場咩環境

南館停車場三部狗車

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

呢個位成日都有 淨係保護自己友

對面係警察宿舍

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選